{
  "The block property updated": "블록 속성이 업데이트되었습니다.",
  "The block property inserted": "block 속성이 삽입되었습니다.",
  "New block inserted": "새 블록이 삽입되었습니다.",
  "The block updated": "블록이 업데이트됨",
  "Add date into DONE property": "DONE 속성에 날짜 추가",
  "This is not a DONE task with the \"completed\" property": "\"completed\" 속성이 있는 DONE 작업이 아닙니다.",
  "Set to DONE": "DONE으로 설정",
  "Time picker": "시간 선택기",
  "Click on the mark on the right to select": "오른쪽의 표시를 클릭하여 선택합니다.",
  "Date picker": "날짜 선택기",
  "Actually, the date format set in Logseq is applied.": "실제로 Logseq에 설정된 날짜 형식이 적용됩니다.",
  "property": "재산",
  "Record the date or time": "날짜 또는 시간 기록",
  "Mode": "모드",
  "Insert new block": "새 블록 삽입",
  "mode": "모드",
  "Before or after the content of the first line, insert the date and time": "첫 번째 줄의 내용 앞이나 뒤에 날짜와 시간을 삽입합니다.",
  "Update block": "업데이트 블록",
  "Plugin Settings": "플러그인 설정",
  "Error: Block not found": "오류: 블록을 찾을 수 없습니다.",
  "Omit the date if it matches the date on the journal page.": "날짜가 분개장 페이지의 날짜와 일치하는 경우 날짜를 생략합니다.",
  "Renamed page": "페이지 이름이 바뀌었습니다.",
  "Common Settings": "공통 설정",
  "Create the date link": "날짜 링크 만들기",
  "Enable": "사용",
  "Putting the timestamp in front or behind": "타임스탬프를 앞 또는 뒤에 배치",
  "Emphasis on time in property": "부동산에서 시간 강조",
  "(like below *10:00* or **10:00**)": "(아래 *10:00* 또는 **10:00**와 같이)",
  "Hidden property for queries": "쿼리에 대한 숨겨진 속성",
  "Styles For Task Properties": "작업 속성의 스타일",
  "Block property": "Block 속성",
  "Small and right align": "작고 오른쪽 정렬",
  "Display the DONE property one step higher than usual": "DONE 속성을 평소보다 한 단계 높게 표시합니다.",
  "Block text on the left, properties on the right, on one line": "왼쪽의 블록 텍스트, 오른쪽의 속성, 한 줄의 블록",
  "Task": "과업",
  "Set completed property for DONE tasks": "DONE 작업에 대한 completed 속성 설정",
  "Only from bullet context menu": "글머리 기호 상황에 맞는 메뉴에서만",
  "(Not recognized even after DONE)": "(DONE 후에도 인식되지 않음)",
  "Bullet context menu": "글머리 기호 상황에 맞는 메뉴",
  "Custom property name": "사용자 지정 속성 이름",
  "Date entry": "날짜 입력",
  "Timestamp entry": "타임스탬프 항목",
  "Omit date if same as journal": "저널과 동일한 경우 날짜 생략",
  "Remove property without DONE marker": "DONE 마커가 없는 속성 제거",
  "Default mode select": "기본 모드 선택",
  "Separator": "구분 기호",
  "Collapsed": "축소",
  "Executed from bullet context menu.": "글머리 기호 컨텍스트 메뉴에서 실행됩니다.",
  "Logseq or plugin restart required": "Logseq 또는 플러그인 재시작 필요",
  "Set completed property also for CANCELLED tasks": "CANCELLED 작업에 대해서도 completed 속성 설정",
  "Remove property without CANCELLED marker": "CANCELLED 마커가 없는 속성 제거",
  "Set cancelled property for CANCELLED tasks": "CANCELLED 작업에 대한 취소된 속성 설정",
  "Set cancelled property also for CANCELLED tasks": "CANCELLED 작업에 대해서도 취소된 속성 설정",
  "The page (property) renamed": "페이지(속성)의 이름이 바뀌었습니다.",
  "Submit": "전송",
  "Set waiting property for WAITING tasks": "WAITING 작업에 대한 대기 속성 설정",
  "Remove property without WAITING marker": "WAITING 마커가 없는 속성 제거",
  "Set during property for DOING tasks": "DOING 작업에 대한 during 속성 설정",
  "`doing` is not available": "'doing'은 사용할 수 없습니다.",
  "Remove property without DOING marker": "DOING 마커없이 속성 제거"
}